「急」即刻係維多利亞公園流水集會是否可行？

依家入唔到cwb但係天后呢邊好多人
有冇人覺得可行？

要展現靚畫面應該集會都得？
而且呢邊惡搞狗

可行啊
你去集結晒啲發散嘅行人囉

用下個腦啦

岩呀，行街咋嘛